[錶撚入]有條女留左隻伯爵喺我度...

有冇人知幾錢
問佢幾錢又唔講，
係咁話平野，上網又check 唔到幾錢，
而家唔敢周圍放，
下次可能要個零月後先見到佢，
真係麻鳩煩

10幾萬囉 你想拎去賣？

掉咗佢，條女自然會報價

比闊太包呀？下次見面要等老公出trip?

唔係啦，佢漏喺我架車度，我本來想擺喺車度算，
等下次見到佢先比返佢，
如果咁貴我拎返屋企先啦

呢個係好方法
同佢講唔撚見左，
仲係我整唔見的，即刻知價錢

有石15萬起。唔知佢錶身咩金屬

比闊太包就叫佢買男裝啦屌你

有車車女 實屌左啦

搭車要除錶
驚刮損呀

性暗示，想你問佢價

我都唔知，頭先上伯爵個網睇見到有啲有石不過皮帶都係10萬樓下，
仲諗住放喺公司算，都係擺返屋企穩陣

掉咗佢算啦

收好先囉。下次約佢上樓拎返

唔係，佢好似除落黎唔知抺乜鳩跟住放左喺扶手位冇拎返啫

掉左佢賠完錢我就同你個名一樣啦

清有料

起碼4-50萬
可能唔止

正路。如果係鈦、鉑金要呢個價

屌 真唔真呀 早排發夢執到隻 拎左去當鋪 套現左$5000

以前返工接觸過伯爵
屌你d大陸人叫sales隨便櫥櫃拎隻黎睇都80-100萬
呢隻咁多石睇怕都唔平

冇錯
佢就係大陸人

Steel十萬左右
鉑金就十幾，係咁上下價錢

咁唔緊張隻錶
9成比人包開
d老細/土豪男友送比佢
你係咪工作上先會接觸佢?

咁平？我以為石加鉑金要20-30

係咪架，
屌如果4,50我聽日拎去銀行保險箱啦，
仆街成屋加埋都冇4,50萬野，
黑仔比人爆格火燭我要賣樓套現架啦

30幾嗰啲錶面都有石

樓主今鋪發達啦

我諗唔會比人包啦，
佢同我大陸公司有生意來往的，
佢家族應該有啲背景嘅，
不過係仔送都唔奇丫，
溝得佢應該都唔少野

係喎

頭先官網睇幾十果啲錶面全部都係石，
呢隻錶圈先有，
應該冇咁貴

你渣車都有錢啦

呢隻十零到，成個錶面都有石再加precious gold先可以到30+

樓主uber

小姐 你跌左個首期

二手應該40萬多啲

同佢講要同你扑野先還

記住千祈唔好還 + 記住影床照

咁樣先長屌長有

幾十萬隻錶，照計有保險架吓嘛

高仿

睇落似係業餘工藝師嘅作品

巴打一定好靚仔

個錶面膠嘅

戴開casio

仲以為德古拉果隻伯爵

「佢同我大陸公司有生意來往的」
uber都有得行中港線?

前排我著草去台灣 大佬比左隻我旁身 去到台灣當鋪當得5萬台幣 好彩之後都撈得風山水起做埋堂主 仲帶左支馬返去幫大佬報仇

啲人已經唔識笑

呢隻我公司賣緊幾百

利申 係時間廊番工

無人報警咪唔犯法

都係犯法，係無人知咁解

唔洗一樣你做到同個樣9成似我即買
仲要有鑽
你用鋯石都抵

鑲玻璃都冇九百啦

造型似Altiplano系列
但點睇都覺得怪
特別係條錶帶同錶盤指針

利申：極業餘愛好者

又開假膠POST
連仔比左好多錢你開工?

法律上你有責任保管架咩

如果係假野,到時交收就屈你用隻假野換左

收返埋佢啦屌

去公証行啦

拎去差館 比黑警看住
拎住張報案紙 費事無啦啦俾人屈偷野
比黑警偷龍轉鳳 條女咪唔好彩囉
條女返嚟叫佢去差館攞
條女返嚟唔記得咗，就歸你

果時笑樓主柒 你咁講有乜好笑

講一萬次乜撚都唔好笑啦
仲有啲咩royal級，落雨炒蛋嗰啲
我依家話你知
唔撚好笑啊

抹緊你條鳩

車震要除錶嘅咩?

一隻錶，包養樓主

山雞

俾盡咪一皮，唔好以為有石就貴錶先得嫁，呢種舊款Piaget大把後期加工。以前D人充大頭鬼普通款扮貴款戴黎去飲就一流，價錢？得淡笑啦，一手買同二手落差好大。

利申，做過二手錶行佬

重點係，之前車內報告呢？

一言驚醒洛克人

有無留其他比你

咁你擺返上車，可能羅湖價